匯景花園 劏房

匯景花園都可以做劏房，劏到5間房出來，真係大開眼界我諗做佢鄰居真係多得佢唔少

16座1F

係咪可以篤灰？

一個大單位住五六個人
真心想問，如果係鄰居會有啲咩分別
甚至我覺得劏咗可能會好啲
起碼少咗啲寵物小朋友喺度呱呱嘈

5號房連廁所都冇

屌自膠

咁樣駁渠 會唔會漏水漏到落樓下

入咗則嘅話就應該吹唔漲

佢係一樓單位
同埋新造嘅喉 一般都好襟用
如果唔係設計或者人為問題
分分鐘用幾十年都冇問題
不過如果真係漏水 真係會好難攪

我一開始都以為冇
睇多次睇先睇到

咁就6000，痴線社會

5個人一齊沖廁會點

一房塞廁會點

咁劏法都幾難入到則會批

藍田站劏房都值$6700 就只因為係屋苑?

有心搵嘅，旺角差唔多大細嘅舊樓劏房，$5000唔駛

呢個單位好快會塞. 廁都沖唔到. 是旦一間房係低位. 啲屎水應該會由地台湧出黎.

租4千蚊嘅話，我會租

咁會有五個朱古力噴泉同時喺各間房出現

咁既單位都入到則？

邊可能入則

我唔信入到則

應該真係有入嘅
不過唔批咁解啫

啲尿呀 屎呀 全部倒灌返出黎

點會批 無走火通道

入左唔批
即係自爆
更加要篤佢啦

條友自己上網放租, 仲想連經紀佣都慳
度縮到佢點會入則丫

一個月收租都和味

旺角個啲唐樓舊樓嘛 匯景入場租金都近20000

香港就係多得呢啲人唔少. 加埋黎生果挺人.

3,5號share同一個窗
5號走廊長到喊

單係2號房個座廁無窗又無通風設備就唔駛諗BD會批任何嘢啦

又鞭黎生一下

大家send email搵屋宇署跟下

5號房半夜屙屎嘅話應該會即刻臭醒3號房嘅鄰居

一個人住既話 我會租5號

1823 la

法團可以比佢做劏房

有冇工程巴可以解釋咁間開房真係冇問題？

又幾勁, 間到5個單位真係佩服
7000唔洗住地鐵上蓋私樓抵玩

無可能入到則，理論上大廈公契會寫明單位間隔唔准改動（真係會咁寫）

望落去133尺嗰個仲大過150尺

兩邊都開窗

想學野
向街果兩個廁所條渠點走唔比人發現

廁所窗透明嘅
點柯屎
點沖涼

其實有咩問題 咁都屌 起碼乾淨企理

真係CLS

感覺會嘈到仆街

如果5個廚房都冇明火煮食
又或者道道門都有半至小時防火能力的話
真係諗唔到暫時有咩問題
私人單位點間都得啦
一個單位幾個馬桶又唔會犯法
只不過如果啲明/暗喉漏水滲左落樓下
個維修就應該幾大單

仆街政府
等天收
好快走返寮屋時代，自己揼鐵皮屋
俾錢租都傻嘅

正啊,AA快D入黎吹奏下

1823

鐵皮屋打風唔安全

5號咁唔實用竟然係最貴

居屋都有人劏啦

清。睇返屋宇署嘅要求先啦。

其中一點，係廁所唔可以向大街。

咁暗喉睇相似係地板下面？

原來如此
即係個廁所屎渠唔可以走外牆?

可能升高左地台呢

老實講，好過住深水埗唐樓洋樓劏房

講笑咋，勁多樓都係咁啦

好似好低層咁喎，IP都唔駛CHECK

屌你外牆實好似貪食蛇咁款

屌你 都撚鳩

度撚到agent 都唔用
你荒會入則咩

4號房可能唔夠採光
中間走廊MOE好似唔夠寬 (見佢窄過大門)

利申：咩都唔識 9up

佢自己寫1樓。

算整得幾好吖

討論佢違唔違章意思唔大。得閒抬頭望下香港樓，四圍潛建日久失修，招牌周圍飛，呢堆都未執法，幾時輪到呢間吖。新界堆村屋，全部潛建，政府都未敢郁班友。

另一個角度諗 乜果幾隻對住天井嘅窗可以俾1同4號房當係prescribed window咁用咩

業主加多份文件 睇死啲租客唔識英文
申報緊扮合法批准左

篤灰喇 ！

等天收=安慰自己說話

同size單位
月租$18000

人渣玩劏房就咁5間$30000

呢封嘢只係BD按照MW個制度確認有修判頭會開工整地台同間牆仲有喺地台下鋪渠
但咁唔等於同意成個劏房設計符合Cap 123F嘅法定要求 呢個設計單係採光同通風都已經無可能BD會認為符合法例要求啦 唔識就俾佢嚇死識就俾佢笑死

入左表唔代表係批左

份野寫到明只係會random audit

報1823啦

唔好傻啦
如果督到灰，深水埗就唔會咁多劏房

涉嫌訛騙

訛騙+欺詐

佢🈶️本事唔俾人睇屋，一入去影底之後1823同網友分享一定好爆

反正係低端人口，點解唔去英國做？

咁都得

佢諗到得2號室係黑廁外 其他都係明廁
勁過新樓設計師

呢份嘢類似公開試嘅准考證 有呢張嘢你可以入試場作答份卷 但唔等於你有張准考證喺手就代表你已經pass晒成個考試符合入大學嘅資格架

2,3嘅格局我覺得OK

廁所窗清玻璃咁open

第2段講左份野只係confirm收到佢個submit, 未check

DMC 應該有講明唔俾分租出去

笑到

封樓機會細啲

依個屋苑樓下已經又巴士總站又地鐵站

其實幾好 好過d人住舊區唐樓套房 咪又差唔多租， 匯景樓下係商場，巴士站，地鐵 配套又齊全交通方面

環境差好遠

而家月租酒店都係六千
唔駛比水電媒
仲有人日日幫你執房
點解要on9簽合約?

即係黑廁係後加？？

係wow冇諗過劏房點解有廁所喎
啲屎尿點樣排走

係英國你間屋三房有時想住多D人業主都唔比

香港最賤就係呢班劏房業主
我自己都係業主但從來唔會搞劏房

整完又要拆番曬就好笑

4000 x 5 = 20000

咁仲劏黎把鬼咩
成間租出去都有呢個數

屌你啦！
有李氏力場加埋偉大天文台點會打風安全

60A 俾5伙人用

大圍名城一早有
一劏8
好多讀九龍塘大學嘅大陸人住

得3 4號房係原身廁所位，5號房無廁所點玩

五號房屙屎，三號房訓緊教

report俾BD
我就唔信所有馬桶有駁氣喉

裝個假既落去囉，好多舊私人樓，居屋大裝修，改廚廁位都係咁呃鳩BD

1,4房打唔到prescribed window?

林鄭準備屌打啲劏房業主 遲早一律變返原則

其實一枝公又冇乜所謂嘅，真係租得過

李氏返星期一至五9-6

已經得400尺都劏到

屌又劏得幾靚
Reported

非主力牆點解唔得 咁寫人哋洗裝修？

個廁所唔係沙玻璃

幾矛盾，一路睇一路都小
攪錯，匯景都做劏，跟住睇睇下個價，
6000零蚊，地鐵上蓋又好似ok喎
香港真係好痴線

16座對正黨鐵出口，一樓慳時間可以行樓梯，根本屋企門口三分鐘內點都落到黨鐵月台

咪就係

香港人真係好撚慘

現實的確係有可能唔得
十幾年前就有單業主拆單位內嘅partition wall就連BD都批埋 但最終法庭根據公契批出禁制令禁止個業主拆果啲非主力牆 所以要睇埋屋苑嘅公契先確定到係咪可以拆牆

1劏8係大單位黎

仲有3個廁所一個廚房

房就一個床位加張枱

利申上去睇過

好矛盾
覺得好仆街之餘
佢又幾乾淨企理，仲要地鐵站上蓋
比起深水埗啲100尺甩皮甩骨劏房好好多

我都對呢劏房呢件事無乜好感
但我見樓主話"做佢鄰居真係多得佢唔少"
客觀問下啫，兒登仔咁都要負評我？
租得個度都唔會係道友嫁啦
後生仔女番工多
咁有無人答到我有咩缺點？

反而幾正wo
係5號價錢唔得